【有片】車禍現場！張柏芝商演沒彩排，失聲毀掉招牌歌

裡面有片

日前傳張柏芝名列第2季《乘風破浪的姐姐》演出名單，將比拚唱跳實力爭取組團出道，她前晚（26日）現身廣州商演，卻製造「車禍現場」，演唱招牌歌《星語心願》時聲音嘶啞又頻頻卡住，過程慘不忍睹。

原來她當天喉嚨狀況不佳，一登場就向觀眾道歉說自己失聲了，接著表示：「不好意思，我們沒有彩排過，我會盡我的努力，希望你們可以多多包涵。」開始表演後，第一段卻是對嘴，還可看出她嘴型對不準，第二段她清清喉嚨才呈現現場原音，果然很沙啞，後來她一度搶拍，回頭看向工作人員，接著往後退，摀著耳朵指向前方說「在這裡聽不到」，讓人傻眼。

雖然她身體抱恙仍堅持把歌唱完，讓她的粉絲很感動，不過她沒彩排就上場，過程頻頻出槌，若以同樣態度上《乘風破浪的姐姐》恐怕凶多吉少。

喉嚨狀況不佳都幾十年仲未好？

新片牛油果沙到

Sor, 比我啲精漿著咗

無一句唔走音
而且講到明無綵排同揸咪清喉好唔專業

講到佢實力派出道咁

成首咪嘴咗佢咪算
反正都咪咗段

乘風破浪的姐姐

好睇支持筆筆

筆記

工作態度咁多年都唔改
難怪當年向太要怒炒 講永不錄用

佢一開始連播碟都唔知自己跟咗唱
結果出咗兩把聲之後先醒起要咪嘴
核突到
不過班人都照課金佢錢照袋

幾好丫，保持以往水準

把老牛聲始終如一

點解第二段又變左無咪

算啦，佢狀態唔好啫

佢人生除左出世個年識呀呀呀呀
之後都無邊一日係狀態好

以前首星語心願到底執得幾犀利先出到街？

個樣咁靚 唱歌五音不存咁
同熱巴一樣 好大反差

你以為
佢一出世個呀呀呀應該都係沙住聲黎叫

佢應該唱洋蔥頭板

拎d 閃卡出黎派應該大家都會原諒佢

屌
阿嬌終於唔使包尾

歌手應該專業D
曾經都上過一線
做師奶咪好地地 又要出返來

講國語好D
講中文 (想話廣東話) 又唔知點

即係港獨

執到認唔出佢唱

錢已袋理撚得你

雖然走晒音，但個樣仲靚過後生果陣。。。

傻啦駛乜道歉
你出道第一日都已經知你唔係靠實力啦
2008年就係你事業高峰

係咪有咩誤會，張柏芝把聲牛肺唱歌難聽都已經係廿年前已知嘅事

讓人傻眼

咪係講咗幾廿年把聲唔襯個樣

同當年比奇拿戲弄個陣差唔多樣

冇綵排過都好意思講話唔舒服都話晒

佢有唱好嘅一日咩

有無資格挑戰岩布仙尼
唔敢睇多次

返支那啦 睇大陸節目個啲

當年出名係揾人代唱，佢自己唱實炒車，

而家化妝技術進步左

做乜撚嘢
咁都上台唱

你個死茄喱啡

幾時上過一線歌手

佢把老牛聲唱歌點會係一線

一線藝人就係，歌手就未到一線

一路唱一路解釋

個節目擺明係睇佢出醜架啦
仲點會俾佢咪嘴

開頭咪嘴真係認唔到係佢唱

唔講我仲以為佢彩排緊走位

牠每天喉嚨狀況都不佳

又煙又酒又吸洋腸，喉嚨狀況有佳過？

唔係又有人接收左咩做乜又岀返黎斂財

有邊日好架 煙鏟

真係好靚

好唔尊業
解釋啲乜野
衰左都要繼續架啦
都係疊埋心水凑仔算啦
仲出黎做乜鳩

佢自己都話多多包含
咁個喉嚨自然就係咁㗎啦

聽得佢唱歌都唔係為咗聽靚聲下話

唱到咁咪嘴算啦
無謂令觀眾尷尬

屌閪果陣都呀呀呀呀

YouTube 聽返佢個MV
再聽其他識唱歌嘅人Cover
發現佢真係浪費咗首歌

唔好再唱喇, 疊埋心水做戲咪幾好
最近套今際之國演水雞幾出色

音道發炎

感冒呀

尷尬囉

仲要已經4張

即刻唸起把老牛聲

佢把閪聲有試過唔拆咩

一貫表現

你講嘢1999到就算我中學有聽過周筆暢都差啲唔知你係講緊佢

首歌係要用呢把聲唱先有果個感覺

假波